屋企附近既茶記加左價未???

樓下幾間加多仲惡過麥記

新年加價, 好似成為習慣. 他日香港通縮, 我諗D 茶記會係個年年頭不自覺咁加左價都係自然既事

茶記通常1月1 農曆新年 5月1(加最低工資) 就加 一年最少2次

都係m記好 明知無得賺
但求同食客開開心心打個和